今屆世界盃12個小知識

45歲的埃及廢老門將艾哈達里（Essam El-Hadary）是今屆736名球員中年紀最大的一位，他在1973年1月15日出世，如果上陣的話將刷新世界盃紀錄。

19歲的澳洲中場丹尼爾阿辛尼（Daniel Arzani）是今屆最年輕的球員，也是唯一一名在1999年出生的球員，他生於1999年1月4日。

今屆最多球員在1992年出世，在736名球員中有85位，佔12%，這些球員現25至26歲，例如尼馬；之後最多球員出生的一年是1990年，有71位。

今屆最高的球員是克羅地亞門將路維卡連歷（Lovre Kalinić），這名效力真特的28歲球員身高2.01米。

今屆最高的非門將球員是丹麥後衛維斯達加特（Jannik Vestergaard），這名效力慕遜加柏的25歲球員身高2米。

今屆最矮的球員有3位，他們同樣身高1.65米，分別是巴拿馬中場艾拔圖昆特路（Alberto Quintero）、沙特阿拉伯中場耶耶艾舒歷（Yahya Al-Shehri）及瑞士中場梳頓沙基利（Xherdan Shaqiri）。

今屆最多球員來自英格蘭球會，在736名球員中，有124位在英格蘭落班，佔17%，包括比利時的奇雲迪布尼；緊隨其後的有西班牙球會（81名）、德國球會（67名）、意大利球會（58名）及法國球會（49名）。

英格蘭是今屆唯一一支全部23人都來自本國聯賽的球隊，而塞內加爾及瑞典則沒有國腳效力本國聯賽球隊。

今屆有14名巴塞隆拿球員參加世界盃，他們分屬9支國家隊，分佈於8組。換言之，今屆每組都有巴塞球員，例如A組有蘇亞雷斯而H組有耶利文拿，至於G組則有華美倫。

不過，巴塞並非最多球員入選的球會，英超的曼城有16人入選，包括巴西的加比爾捷西斯，而應屆歐聯冠軍皇家馬德里亦有15人入選。

今屆最多球員在2月出生，有81人，例如賤種朗拿度；3月及1月僅緊其後，分別有75人及74人在這兩個月出世，而4月亦有72人出世，可見今屆的球員集中在年初出世。

今屆最少球員在11月出世，只有35人，包括保羅戴巴拿、費蘭尼及卡斯柏舒米高，第二少的是12月，有43人，例如希古恩。

嬲

沙基利死矮仔

話肥哨賤種

負皮係俾你句賤種朗拿度

腦殘?

王生

無啦啦話人廢老

丹麥個中堅係又高又勁重 成98kg

保方40歲已經比賤種話廢老

45歲簡直人瑞啦

英格蘭是今屆唯一一支全部23人都來自本國聯賽的球隊

呢樣野本來發生係其他國家係好

但英格蘭就相反

C朗第一!!!

英超又贏

上屆蒙達干個最老紀錄要被破了

Alexander-arnold咪1999年出世

自膠 記錯Woodburn
TAA係1998

朗

不要人身攻擊

原本話曼城破紀錄最多人入選 而家少sane是咪破唔到了

十卜王騎

今屆最多球員在2月出生，有81人，例如賤種朗拿度

英格蘭仲有無外流球員?

記得上屆哥倫比亞特登完場前換Mondragon出嚟等佢破最年長上場紀碌

94世界盃打到14世界盃

多仔個7號

林8

積頓辛祖

啲二三流聯賽唔計啦

領隊都做埋啦王騎狗

沙基利

好威喎比負皮人

哥倫比亞龍都係集體回憶黎

當年打機好鍾意奧斯卡哥度巴

紅字

唔講咁多
王騎好波

英格蘭出外搵食果班多數都仆直

胡禮菲臘斯

今屆最多球員在1992年出世，在736名球員中有85位，佔12%，這些球員現25至26歲，例如尼馬；之後最多球員出生的一年是1990年，有71位。

今屆最多球員在2月出生，有81人，例如賤種朗拿度；3月及1月僅緊其後，分別有75人及74人在這兩個月出世，而4月亦有72人出世，可見今屆的球員集中在年初出世。

今屆最少球員在11月出世，只有35人，包括保羅戴巴拿、費蘭尼及卡斯柏舒米高，第二少的是12月，有43人，例如希古恩。

外國係咪都會重點訓練大賽年出世既球員?
另外出生月份都有影響

賤種朗拿度

贏左射精前
同年齡青年隊可蝦人

年份唔知 但係月份嚟講應該係大仔會著數啲
因為打青年軍大人哋半年甚至差不多一年

達哥話成隊波傾唔到計

入黎搵依句

搵到重點了

英撚又可以打飛機

最後一屆無00後嘅世界盃

【香港隊U23初選名單！】— 第十八屆亞洲運動會

第十八屆亞洲運動會將於本年八月中，喺印尼雅加達舉行，現在公佈40人初選名單（包括3名超齡球員），入選球員如下：

守門員：陳嘉豪、李溢晉、謝家榮、王子聰、袁皓俊

後衛：陳港斌、羅振庭、列斯奧*、羅梓駿、劉學銘、韋健豪、謝朗軒、徐宏傑、勞烈斯、姚浩明、余沛康、余煒廉

中場：陳柏熹、鄭俊彥、黎厚希、林衍廷、林嘉緯*、羅曉聰、顏卓彬、周緣德、杜國榆、蕭俊銘、陳俊樂、黃駿軒、胡晉銘、茹子楠

前鋒：鄭兆均、鄭展龍、趙少維、鍾偉強、播磨浩謙、佐迪*、黎洛賢、林樂勤、安永佳

*為超齡球員

#撐自己人 #香港勁揪 #第十八屆亞洲運動會

錯Post

搞事？

有冇SOURCE